慘！他寵新歡裝人工陰莖失敗 賓州切剩1公分

《蘋果》聯繫上王先生，他受訪表示，他的髮妻2011年癌症過世，2014年經友人介紹結識新女友，想要開啟第二春，但因為過去為治療攝護腺癌開過刀，留有性功能方面的後遺症，為了向新歡盡「男人的義務」，才決定做人工陰莖植入手術，沒有想到因為新麗欣診所的疏失，自己竟發生陰莖壞死的慘事，原本15公分的陰莖切除後只剩下1公分。
王先生透露，由於沒有了陰莖的關係，他從此無法再站著小便，只能像女性一樣蹲坐尿尿，還常常尿失禁，現在出門只能包著尿布，而新歡在切除手術之後就與他疏遠，他原本期待的第二春只能告吹。王先生控訴，他在打官司的過程中發現新麗欣醫美診所董事長陳麗香惡名昭彰，曾遭人控侵占、吸金，就連藝人余天、李亞萍夫婦都是受害者。
王先生強調，他之前曾對陳麗香提出刑事告訴，但檢方處分不起訴，令他感到非常不公平，所幸在民事判決討回一點公道，但他對於判賠金額還是不滿意，已提起上訴。
記者另外致電開在新麗欣診所原址的「忠孝新麗新醫美診所」，但診所人員表示，他們診所與之前陳麗香開的診所無關，他們診所的負責人另有其人，只是名字有稍微沿用。

判決指出，王男因為與新麗欣診所董事長陳麗香相識，2014年間在陳麗香鼓吹下，同意至其診所以35萬元做「充水式人工陰莖」植入手術，同年12月16日由醫師劉樂輝操刀，不料王男在手術完成後，劉樂輝才告知他的陰莖海綿體因為萎縮嚴重，無法裝「充水式人工陰莖」，所以臨時改裝「可折式人工陰莖」。
王男控訴，手術隔天他就感覺陰莖非常疼痛，發現有瘀青、破皮、起水泡等症狀，且龜頭部分喪失知覺，他趕回診所就診，劉樂輝說只要每天打消炎針、換藥，狀況就會改善，不料經過10多次回診打針換藥，王男仍感下體疼痛不已，且龜頭發黑情形加劇，甚至有流膿、發臭的壞死現象，因而在2015年1月至林口長庚醫院就診，才知陰莖壞疽，必須大部分切除。
經長庚醫院實施切除手術後，王男陰莖僅剩下1公分長短，還須進行尿道修補重建治療，他認為新麗欣診所負有醫療疏失責任，請求800萬元精神撫慰金，後劉樂輝拿出200萬元與他和解，王男繼續向陳麗香與合夥人蔡泳瑜求償600萬元。
陳麗香辯稱，手術當天新麗欣診所專業醫師在詳細診斷、反覆說明醫療風險後，經王男同意後依標準醫療程序進行手術並成功，待王男清醒後詳細說明改植入「可折式人工陰莖」，獲王男同意變更手術項目，診所退還他5萬元價差，整個過程並無醫療疏失，請求免負賠償責任。
陳麗香還說，王男事後發生陰莖組織壞死，應該是自體老化、個人體質、氣血循環不佳所導致，與手術無因果關係，且王男至長庚就診並堅持要刮除自己陰莖壞死組織，她也代付醫療費用，並接送、看顧王男直到他出院，還給他買水果、煮魚湯補充體力，在道義上也沒有對不起王男。
法官認為，劉樂輝在施行手術前未對王男身體狀況做詳盡評估，術後才告知改植入「可折式人工陰莖」，王男在無法選擇下只能接受退費，可認定新麗欣診所在術前未盡說明告知義務，另外王男術後10多次回診打針換藥，都是劉樂輝在高雄以通訊方式指示護理師進行，違反《醫師法》關於醫療行為應由醫師親自診察的規定，均有過失而應負賠償責任。

切剩1公分